而家係政府同賤廢派不停話濫炒濫炒，但佢地口中既濫炒同我地唔同既？

我地既濫炒係要一國一制，美國取消香港關係法，佢地既濫炒好似就只係暴力暴力同暴力

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

因為佢地智障品識思考

政府嘅攬炒效益超高，即時見到效果